其實前線差佬多數黃

其實有成70%前線警都係白警，只係因為分唔到彼此係黑定白，所以大家一齊扮黑警，甚至扮到有幾黑得幾黑，廢事比人捉到

唔好笑

其實維尼都係黃，係驚共產黨清算佢先著件紅色衫扮紅

On9

On9 先信有白警

真

底褲就黃

其實全世界都黃，只係有人覺得要平衡下先扮藍